我地唔係同勇武派割席 而係留喺現場唔肯走嘅人同我地割席

你地浪費緊今日170萬人出黎嘅努力啊
快啲返屋企啦好唔好

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦